我有事請求元朗人，有邊間藥房舖頭係牛屎佬開？

唔該，報上名單

打人，我地要搞佢間舖

推。。。星期六/日唔好去搞人

間間都係

應該大部分都係⋯⋯

仲有茶記

幫佢call食環

不宜力敵
只宜智取

唔係良田邨咩？btw 搵佢求助

冇勢力都好難係元朗開呢d走私鋪

名單：
1 ，十八鄉鄉事委員會 : 元朗大馬路雞地
2，啟昌龍獅會 : 元朗大樹下東路天后古廟
3，元朗區潮州同鄉會 : 元朗大馬路196-202號2/F一室
4，文正氣堂 : 元朗安樂路81b建安樓地下B舖
5，元朗文天祥公園 內有文天祥像
6 ，啟勝堂 邱啟昌 （需地址）
7，元勝堂（需地址）
8，德正堂 厦村鄉錫降圍
9，英龍圍村 元西附近 （狂賀死咗件垃圾）
10，何君堯之子 HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD，身份證：P597608(5)，電話 61277337，新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋。
何俊螢64068666、P5973205。
11，何君堯老母 良田村青山基督教墳場
李趣寬
12，元朗好彩麻雀館
13，場主：陳志祥先生
農場地址：元朗錦田沙埔村 （請讓火燒)農場成立年份：2000 ，採用有機種植年份：2009，生產面積：5823 平方米，電話：56001115。
14，何君堯住址 ：新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

如果有其他堂口，鄉親會，鄉黑墳場，鄉黑地址，資料請pm到